朗迷全力支持利物浦奪歐聯加英超，vvd拎金球獎

朗利一條心，撐紅軍